收到不知名嘅電郵還原要求

有冇人啲email accounts被要求recover❨還原❩?
我自己個google account頭先被要求還原
【重點1】
我身處澳洲
【重點2】
喺香港要求
【重點3】
香港屋企無Mac OS X
但提出要求嘅係Mac OS X嘅電腦

發生時間為香港時間:12:04 & 12:05 ❨連續要求咗兩次❩

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

救命！
有冇人理下我💀
我懷疑政府hack acc...

你不如cap幅圖黎睇睇
似係啲假recover嘅釣魚

佢好快就消失咗cap 唔切圖💀
佢第一次request 嗰陣，
我啱啱先讀完啲要求資料，
就消失咗
第二次，發覺啲資料一樣
然後淨得夠時間㩒非本人嘅要求

我第二次驚同第一次一樣出現幾秒就消失
所以我淨係㩒咗非本人。。。
Cap 唔切圖😔

轉左密碼未？你係咪好鐘意用同一個密碼？

啱啱轉咗密碼。。。
之前無改過

其實你個email address都俾人起左，你最好放棄佢再開過。

我個email 係慣用嗰個。。。
Fb 都係用佢開。。。
依家揾工嘅聯絡方法都係用佢。。。

仲死多兩錢重。即轉，人地分分鐘起哂你底

咁我係咪要刪acc?
淨係停用得唔得？

Sor，落左街遲左應。
Facebook可轉email。但你要有電話, recovery email verify
Email因為你用緊來揾工，可以hold住先遲下再刪，但跟著揾的要轉其他email。

我本人有N個email，有時即用即棄，咁樣最安全。
重要email如Facebook，唔會用來做其他用途。

我啱啱ig 有不明來歷嘅人邀我入內容不明嘅group...
我係咪已經俾人起咗底？

係